1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.
   События - это сигнал от браузера о том, что что-то произошло. таких сибытий очень много.
   Для того, чтобы код реагировал на это событие - нужно назначить функцию-обработчик, которая будет виполнять действия(что ми пропишем) по выполненому собитию.
